[美國大選] 自己告自己？賓州正式入稟法院提告賓州選舉涉嫌違憲

賓州衆院議長和多數黨領袖當地時間週四（12月10日）向美最高法院提交了“法院之友”（amici curiae brief ）文書，以支持德州對美四大搖擺州的提訴。

據Epoch Times網站報道， 賓州衆議院議長卡特勒（Bryan Cutler）與賓州衆院多數的領袖本寧霍夫（ Kerry Benninghoff）於10日對最高法院提交“法院之友” 文書，要求最高法院在審理此案時， 仔細考慮被告在訴狀中提及的、2020年總統大選中賓州政府推出相關大選政策改革的程序問題，以及這些程序問題對賓州2020年總統大選的影響。

德州總檢察官帕克斯頓（Ken Paxton）於本週一（12月8日）向美最高法院提訴， 指控賓夕法尼亞州、喬治亞州、密歇根州和威斯康星州等美四大搖擺州在2020年總統大選期間推出的大選法規未經過相關州的立法機構的批准，選舉流程違背憲法，同時由於這些州未遵循確保選舉誠信的措施，因爲這些州的選民在2020年的大選中受到了不公平的對待。

自己告自己呢個奇境
我諗只會係美國先會見到

川普加油 川皇必勝
Young man
there’s no need to feel down
I said young man

認真post無人理

我已經開左

Fight for Donald Trump

其實係州議會（GOP)告州長(DEM)😅

Fight for Trump! Fight for Trump! Fight for Trump!

其實州長係咪人民選出來？

其實州議會係咪人民選出來？

係

係
比告個4個州有3個州 州長都係民主黨

喬治亞背骨仔

Make America Great Again!!!

Stand with Americans, Hong Kongers, Free World Citizens!!!!!

賓州睾丸告賓州